衰妹沈月天寒地凍着背心晒腿 賀《入樽》出動畫版電影

經典日本籃球漫畫《男兒當入樽》（Slam Dunk）在1990年開始連載，去年踏入30周年，至今仍是不少人心目中的神級漫畫，去年推出手機遊戲亦大受歡迎。日前《入樽》作者井上雄彥在個人twitter上公佈，將會推出《入樽》動畫版電影，令不少《入樽》迷未睇先興奮。

穿上芝加哥公牛隊籃球背心的沈月，大晒白滑長腿。

有網民質疑她純粹幫老竇時裝店賣廣告。

現時已有動畫版電影的官方網站，但就尚未加入詳細內容，而《入樽》出動畫電影消息一出，即吸引到邱淑貞大女、有「最美星二代」之稱的沈月注意。今日她在IG貼出一輯穿上芝加哥公牛隊籃球背心的照片，下身則大晒一雙白滑長腿，在天寒地凍下擺出多個不同甫士。她以日文寫道：「真係會拍戲？不如大家一齊睇。」有網民讚她像極漫畫中女主角晴子，不過亦有網民質疑以她的年紀，《入樽》漫畫對她應該頗陌生，指她之所以穿成這樣，純粹是幫老竇時裝店宣傳而已。

啲人話唔正，我屌埋佢地嗰份

都係屌佢老母

DLLM我後入佢wet pussy前插後抽30分鐘再頂到最入大爆射！！

Bape out唔out d呀

請問你鐘唔鐘意打籃球

師兄咁好體力

邊撚個沈月天?

靚到好似整左容咁

衰妹

難分真與假

件 Ape 既 Design 直係唔得

佢算唔算二次創作

未見過薑兄爆粗

唔係話佢唔正，但佢老母比真係差幾皮

藍天使

我冇喺舊歌帖講，其他帖成日講

老豆舖頭支持下姐

冇著褲

she has everything

老老實實真係靚得黎有d俗。

其實覺得佢超越老母當年

個世界靜止咗咁

大陸妹帶貨網紅樣

y塊面好似有層霧咁

至少好過佢媽個下巴。。

佢做晴子好似幾正

好柒

靚係幾靚，但有個藍老豆就唔掂啦

靚到仆街。。。

真 點都有啲雞味

其實佢知唔知佢老母拍咸片 係雞來?
有冇曾經一絲感到自卑? 定係佢都係打算做雞

講真
真係好想抽插爆佢個閪

有冇得抽走佢老竇d dna污染曬

Bape大把rapper仲著緊 咪on9

又要烏鴉哥出埸⋯⋯證明條女幾差⋯⋯

仙氣囉⋯⋯
索撚到仆街

快啲做雞
俾我屌

都係屌佢老母正d，佢唔夠佢老母后生果陣靚

同佢老母一撚樣

左手只是輔助

唔識野想問呢套有無露點

屌佢老母

實行要母女丼屌撚死佢哋！

做過都有人埋單
又有錢who fucking care

同呀媽一樣樣

正想咁講

點解唔起孖?

因為佢同佢老母無得比

沒奶

有著褲同長靴喎！赤裸？

Rapper唔可以out架咩

好靚，完全冇佢阿爸基因

件衫中間隻猩猩好趕客

有，不過唔係邱淑貞 係菅原丹露咗點，做家麗姐條女

似淘寶賣衫model

想屌
對腳好白滑好長

香港背景但都影到成陣大陸味
唔係唔靚 但真係好俗
唔long lasting 嘅靚
或者呢種唔叫靚 叫俗味濃

點解隻手指公咁

剩屌佢老母ok?

人黎架WO, 羔羊?

成班肥毒撚係到批評人

真陰公過目即忘型純天然靚女, 冇特色公仔樣, 阿媽靚得黎係有佢嘅獨特性

網紅臉真係好嘔心
返外星啦

Ching一定好型

優質基因
可惜俾洋腸插過